梁天琦係超級大傻仔

港豬爛泥扶唔上柄，香港呢個垃圾地方醫好都嘥藥費，為咗呢個撚屌地方賠上咗自己前途，好似啲兵為臭西港女付出咗好撚多，最後悲劇收場

衲dee好嘢

班傻鳩一樣去投楊岳橋呢啲演員

保住關鍵一席去美國旅行

Xianggang 唔配有有民主

納狗今日終於似返個人

「今次唔同 要關鍵一席 下屆立法會選舉一定會投比梁天琦」

歷史在笑

有錢佬: 要搞官商勾結保住利益
中層: 不了，阻住我投資
低層: 不了，阻住我賺錢養李嘉誠

所以香港人抵撚死

你可能話焦土派散播負面情緒，不過其實我哋係想拉埋班仆街落水

個比喻

香港配唔起天琦

老嵐同意

顯現左香港人最鍾意內鬥，同強國一樣
不論泛民
定係你班連登仔
一係本土派，槍頭係指向泛民
唔係指向最大敵人建制派
唔怪得香港真係無得救

難得今次全港咁齊心 聯同啲建制五毛一齊屌鳩佢
唔怪得成日有硏究顯示香港人智商全球最高

我地香港人要團結在黨的周圍 一齊反講毒

衲dee一定係食左美國藥廠嘅精神病新藥

販民同建制咪又係賣港 槍口一樣指佢地兩個 唔洗爭

講真，佢一定要死
為香港好=搞衰我地中國

蚋dee 唔痴既時講野係有文有路

中肯

傻得過要坐幾轆又無人理果幾條傻鳩

傻既 政治犯係美國幾吃香

衲dee

好野

衲dee好波

真心要幫蚋dee 推下

啱呀，九個代表教育程度高港人嘅陪審團咪9比0判武漢琦暴動罪成立。

可見香港人係愛国愛黨
巧感動

有咩方法可以令全香港仆街？
禁出境？
禁上網？

吓, 你地唔係依家先知道個結局會係咁呀.
精人出口..柒頭出手呢個道理小學生都識啦..

牛逼死了

香港只係一個銀行 有咩事比人轉走哂啲錢就變窮港

呢個比喻忍唔住要留言讚好

做又屌 唔做又屌 連登仔

屌你老母就有，邊有屌梁天琦，笑佢on9咋

睇清楚d 再諗下蚋dee 哩次講乜鳩先啦

香港人抵撚死